而家d人真係痴撚線 買電話殼唔比行多幾次？

而家d人真係痴撚線 買電話殼唔比行多幾次？
我從來都冇話要佢平比我 佢自己係咁話又話蝕本又剩咁 我諗下又屌鳩我 咩唔洗交租 做咩姐我又冇要求你平比我 又話咁你出去比多30蚊 態度差到仆街 我真係比多30蚊都唔撚益你條仆街呀

屌你老母

冇人覆

香港地呢啲嘢就係咁仆街睇開啲

咁你又唔同佢嘈，番黎屌人又唔敢開名

抵你比多30蚊